機動部隊系列屌打晒好多港產電影

任達華同邵美琪都好好戲

不服來辯

好撚好睇

人呢

冇人理好慘 又好柒

係呀